# Projet de generateur de perso


**tech: PHP natif, Js natif, HTML, CSS**

__PHP:__

Bonne pratique lancer son serveur sur le dossier public pour empecher lacer des fichiers qui ne sont pas nécessaire à l'utilisateur.

#### COMMANDE PHP

**php file.php** : pour lancer le script du fichier

**php -S localhost:8000** : pour lancer le serveur en local

#### IMPORTANT

Créer un fichier .global.php qui contient : 



.........................
